驚方：9.15到港島區行街屬非法集結

宵禁啊笨？